劉業成用返雨傘果招，內部分化完美結束活動

大家要團結
不分化、不篤灰、不割蓆